癲狗食評 - 炸雞脾

係香港要搵一間做炸雞脾做得出色既小食店唔容易。對上一次食過滿意既炸雞脾，已經係差唔7，8年前既事。

今日經過哩間小店，望到d有炸雞脾賣憑住本癲狗對美食既觸覺，一睇就覺得係生炸，仲要係好食果種，於是買隻食下:

1. 雞脾真係生炸，熱辣辣，加分

2. 皮好香好脆，係有少少硬果隻脆，唔厚粉，咬落Juicy，d肉汁同油必哂出黎

3. d炸粉調味調得好，味道有d似大家樂既炸脾 宜家係街食既炸雞脾，十檔有九檔個炸粉調味都係求鳩其，甚至鹽都懶得落。

4. 雞脾size有番咁上下，唔細隻

5. 咁高質既炸脾，都只係賣12蚊隻 性價比超高

為免俾人話打手，要知邊間請留IG

留ig好危險姐

咁可以唔留

12
三多d垃圾差不多30

其實生炸係咩意思 咁大個仔都搞唔清

食隻雞肶都要ig又剩咁

照字就咁解真係咁難?

狗 細細聲話我知係邊間

又話唔再食g

Ching不如加密留低係邊

I ng 食
大家都要食

三多真係on9到喊

俾負皮果d係乜撚野心態

u say to me
I give u ching ping

點加密

其他格式》隱藏內容

樓主想講ig定tg

長沙灣有間都唔錯，不過就先蒸後炸

樓主好自私

留左隱藏內容，跟住呢?

幾錢

留名搵日去試

ok

留左啦。。自私

係邊區架

屌你老母好野都一堆負皮，食撚屎啦下次唔撚出好野，一尾出劣飯既食評算，正一食屎狗

跟住我比正評囉

正皮咗樓主
負皮嗰啲唔知係唔係食開劣質嘢

唔識講。。有間賣燒味既酒樓隔離，近南昌街好似

狗仔好波

係wo
多謝巴打支持

多謝支持

邊忽生炸

貴你少少，18蚊

咁你覺得係咩丫??

佢啲魚蛋同個汁都唔錯架

都唔貴丫

點解呢句唔加密

下次試下

唔記得

有。。。印象中炸得乾左d

睇地圖好似好近MTR, 搵日去試下先

正

唔係掛。。我今日食好食wo

求其啦，正負皮又打唔撚到飛機
洗乜咁介意

望落唔錯，下次去試下

btw巴打有無好食既焗豬推介？
好撚鍾意食

你做咩去到咁遠呀

我係唔抵得好d on9對人不對事，有唔同意見咪提出囉，只要唔係有心搞事我係唔會介意，做咩係度做埋d閃閃縮縮既野，垃撚圾。。。

無聊囉

焗豬暫時真係冇，記得有位叫小魔女do ro me既絲打係我個焗豬post有介紹過，巴打可以試下

連登係好多小學雞 唔駛太上心

小食堡

係既。。。

尖沙咀k11 附近 金利餐廳

［真心］好多鋪頭怕就咁炸隻雞脾判斷唔好隻雞脾就先前煮熟咗先再落油炸，咁做就一定熟。生炸就代表成舊生肉一次過落油炸到熟俾你就會做到爆油爆汁

下次試下中國冰室

多謝分享

平時甚少睇你d post
今次一幾高質
即刻肚餓左兩分
正皮
搵日經試下

個人覺得堅尼地城可可店D炸脾好高汁

解釋得好

暑假返香港試下

10分鐘左右。。

屯門發發餐廳都好撚正
唔記得幾錢

之前企係度等炸雞脾嘅時候，見到啲腸仔係部機轉嘅同時有六七隻曱甴係部機上面走黎走去
雖然知道食肆都唔會乾淨得去邊，但唔好俾人見到丫麻，吊

有d遠

好痴線

12 想試

趁佢未加價，食多幾次

係丫，仆街果時安慰自己，雞脾會拎去炸，應該無事，但自此之後都無再去食過，但其間呢間野仲有上下電視，有次見到eason真人都去食 但都唔知有咩咁特別

依間野d脾係翻炸再翻炸架喎⋯⋯

我食果下係岩岩炸起，其他時間我唔知

留ig 痴線

我開左名，唔洗留啦

你入元朗我帶你食好嘢

不過哩種炸脾凍左都唔會好差，你買前問下佢熱唔熱囉，如果少少暖，唔係凍哂，我唸你可以叫佢唔好番炸

負評係因為當初要留ig

好唔好姐

哩間野出名嘛。。好多人係食個名，唔係食食物本身既質素

呢間收工個陣都幾多人排隊買野食

之後我都有開名啦。。一樣有冇係咁俾負皮

狗 記唔記得我？

佢d野平均應該唔差，我見佢煎釀三寶果d幾大舊

緊係記得啦蜃巴

弘b去搵中出巴拍拖啦

癲狗好波 欣賞你對食既執著 識煮野食+介紹美食

一睇到加密內容就正評左 多謝狗巴

細個樓下檔炸脾好正，但有乜零用錢所以食我幾次，依家大個搵到錢買咩都有就係買唔返隻脾係我成世ge 遺憾

唔好客氣

多謝高登巴打支持

世事就係咁，所以好野要及時珍惜

十字路口果度?

🔒

同我食餐飯都唔肯

佢有女

樓下良心小店咁多年都係10蚊
細細個就幫襯 不過前排終於因為重建執咗

係呀

食過炒麵，幾正

良心少店買少見少，趁未變質前多d支持下

佢有一大盤炒面擺係度，遲d試下😍

石硤尾

ig:whitetrashbritish

我有放加密內容，唔洗ig了

其實依檔野好麻麻，大家唔好期望過高

我食果下隻雞脾可能炸起冇耐，不過哩種炸脾凍左都唔會好差

係唔係海邊條街果檔?

又未去到難食，只不過係好普通，不過佢個價錢算係咁，如果你食埋佢其他野你就會覺得好咸。

當然比起三多果啲又貴又普通，食依檔好過啦，三多真係比人吹奏到

三多真係垃撚圾，30蚊隻脾普通到喊都一堆人鳩衝

雞脾就冇乜點比較過
生炸雞扒愛民邨有間類冰室物體又係好撚好食
狗兄搵日去試吓

好呀，多謝分享

大埔 新可樂

馬會隔離?

日月星先係最正

石梨食口福

咪又係番炸雞俾

衲dee

最後一次食好味既生炸雞脾係七、八年前元朗一間up dup茶記

又冇左

所以有好野就趁仲有既時候多d支持下

ching ho ball

琴時行過最多食炒麵同食雞塊
冇留意過雞脾係生炸

記唔記得名？

得閒試下

係未近兒童合唱團果間
係嘅話就執左

以前住hall晚晚落去食 附近有間手絲雞飯都好岀色

樓主

大元邨 味千對面
雞脾飯嚟 炒底好撚正
不過好貴

岩呀，行過黎唔係好遠
果頭都幾多野食，今日不能盡掃，他日再戰

得閒試下先，多謝巴打分享

唔好為左班唔識欣賞你嘅人激氣！

支持樓主

以前大圍奇樂d炸脾先高質
可惜

冇機會試

樓主有無好食千層面推介？
高登有人問 心思思想食

我留，睇完順便follow呀

Ig: filmphotography_hk

西餐比較少食

樓主可以試下 九龍灣 日月星炸脾

有食過，唔錯，不過稍貴，多謝分享

想follow 你ig 但又唔想講自己private果個
介唔介意係度share ar

屌成日經過都未食過

小食堡，由細食到大

長沙灣我最記得係田七氣鍋雞
然後冇嘞
利申:細個喺長沙灣住

真心一問，其實生炸有乜咁難攞個timer計下時已經得啦

昌華街有間金華美食，牛肉球好正，燒賣應該全香港第二好食

七歲搬左
除左氣鍋雞同埋間長命日本野之外都冇乜記憶
有嘅~ 屋企對面間粥鋪啲腸粉燒賣好好咪囉
不過睇怕都執柒左十萬年

而家好多賣炸野都係炸定或者翻炸，慳時間，你睇下旺角果堆小食鋪都係炸定一大堆，有人買再翻炸或者就咁包俾你

炸野要熱辣辣，脆卜卜先好食架嘛

十幾廿年前炸脾專揀美心, +色飯都係十幾蚊

返5p啦!!!樓主

我屌你老母凌晨時份見到

呢間一般渣喎
好咸

我都覺 佢啲鹽酥雞食一次都驚自己高血壓 鹹到仆街 不過唔講調味 係炸得幾好嘅

我有share出黎不過加左密，第一頁第21個回覆有

三多真係唔撚掂
咁難得，keep住哩個數量等d雞脾唔會凍哂

未試過，多謝分享

得閒食下

好多濕鳩貪快，烚左先炸會快d

上次我都突登去試，唔知點解冇開門

唔緊要，今晚去買

係咸左少少，我係欣賞佢生炸，皮薄，又唔老，炸粉調味好，又便又唔細隻

佢d煎釀三寶望落唔錯

佢開好夜㗎，幾時去都得
不過星期日好似唔開

婉轉型打手

官塘分店雞脾重''蘇''嘅，以為落重蒜係粉漿度炸冇人知，呢間垃圾賣成三十都有人吹奏

官塘都有分店

呢間明明難食到仆街
D鹽唔洗錢咁
食完個腎都有d痛

呢間用左一種比較特別既野去腌
係第二到比較難食到

又要人留ig
間野又難食到pk
負皮得未？

由於太好食啦，今日又去食多次，凍左冇番炸，個皮仲脆，不過有少少硬，d肉仲係好嫩滑，唔會乾，仲有少少令身，有油係面 哩d就係生炸既威力，唯一係味道咸左少少，講真佢d炸脾真係高質又便，點解會有人話難食唔通垃圾三多先叫好食? 如果係咁香港真係好可悲

搞到我好想去試tim

下次試下叫佢唔好落准鹽應該會好啲

佢d煎釀三寶炸魚蛋都好正

係呀，岩岩唔記得

lm